[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース943 中文情報

回憶凱撒凱多明哥開發smile果實的由來，然後是大媽還在路上磨蹭，河童還是沒有露臉，索香一起保護小南子，封面是羅賓蜘蛛俠

from @siyporg
Spoilers:

Roobin on cover page

~ Beautiful Chapter:
Shinobu talks about Fruit sad factory and why it affects the population
The BIOS didn't get to jail.
Kawamatsu didn't reveal his features.
~ Most chapter Flashback about fruit Cesar ~
Shimanami back and Woodward and Cesar Last Ahapetr
Zorro and Sanji protect Tuco with a great joint intervention.

-Shinobu is talking about SAD factories and how it is affecting people
-Big mom still on the way
-most pf the chapter is flashback
-Kaido and dofi and cesar appear in this chapter
-IN THE LAST ZORO AND sanji are defending OTOKO

Robin on the cover of the chapter weaving wool with a Spider-Man.
Most chapter is about the fruit of the Smile and Zoro and Sanji protect Toko because Orochi wanted to straighten his rifle to kill her.

做乜鳩姐你

扉頁有羅賓
-阿忍談論了SMILE果實
-有一段關於凱撒的回憶，凱多也出現了（多弗朗明哥好像也出現了）
-BIG MOM還沒有到監獄
-我們還是看不到河松
-索隆和山治合力從大蛇手中保護了小南子

個小南子咁多戲份

柒治又要出嚟柒

今年是big mom年

明哥走甩咗

我估唔到可以拖得咁撚離譜。

拖夠未 快D開戰啦

第943話 SMILE
扉頁羅賓在很認真地織東西（根據英文情報羅賓是和蜘蛛一起）
錦衛門和犬嵐等人看到老康被處刑悲痛欲絕，回憶起了和老康的往事。
大蛇的手下打算將來自財神鎮的村民趕走，但他們不肯，依然一邊笑一邊流著淚喊著康家之名。
日和依然趴在索隆懷里大哭著對他說:這裡的人連選擇悲傷的權力都沒有，簡直如同地獄。
索隆憤怒值持續上升中，而大蛇還是不知死活地在那里大笑著說這才是和之國應有的樣子。
兔碗囚犯採石場一
路飛和豹大叔通過光畫看到了處刑的場面。
路飛不解為啥人死了，還有人笑，豹大叔解釋道可能是因為SMLE果實的影響。
大媽依然還沒到監獄。
娜美小忍一夥這邊
小忍正在向大家解釋關於 SMILE果實的事。
吃下 SMILE果實獲得能力的成功率只有10％，而且這個果實還有副作用
那就是吃下去沒有獲得能力的人會失去悲傷和憤怒的表情。
此時小忍的回憶裡出現了三個人:明戈、凱多和凱撒。
而那時大蛇打起了這些只吃了ー口的 SMILE果實失敗品的主意。
他將這些果實混在從花之都運往破落鎮的食物中。
很多人在不知道的情況下當成蘋果吃下去了，最終整個鎮上的人都變成了這樣。
畫面轉到日和和索隆這邊一
小南子衝到刑場中想要救自己的父親。
但是被大蛇發現了，大蛇向小南子開槍了。
而此時我們的索隆十郎和山五郎出現，救下了她。

有無人而家淨睇情報 睇完之後漫畫都無睇 隔個幾月再追返漫畫

如果咁樣講,呢一篇即係會有一個可以醫治 smile果實嘅方法, 去幫助呢一班村民。

另外，桃之助嗰一粒果實有可能係真係龍果實。而唔係食完先有十分之一。

大蛇有幾勁？

勁到你老母都嗌爽

就咁睇咗情報， 路飛因為坐監而變咗成件事嘅路人。
本來每一個島報仇個位都係由路飛去做。
依家變咗卓洛同山治去報仇。

咁樣睇嘅話， 路飛冇份打大蛇直接飛入去打凱多。 路飛/基德/羅三人組？？？？

卓洛斬大蛇。 幫公主小南霜月家多康同財神鎮嘅人報仇。
再加上佢師傅耕四郎喺和之國應該係一個有身份嘅人。 呢條線應該之後會講。

不死鳥對KING
鳥系，王副對決

山治秒咗一個台柱，打監獄Q就岩架啦（ 甚平可以幫拖） 。

貓狗報仇打J。

其餘赤霄九人組同草帽團，應該各司其職， 對KO大蛇城堡入面嗰班忍者/台柱等等。

以剩餘果三個超新星， 打碟音， 占卜佬， 恐龍男。 應該會喺關鍵時刻企咗喺路飛嗰一邊一齊背叛凱多。

赤霄九人組VS 1-9？？？？

失去哭自由

真係sad

大蛇既做法真係同共產黨一樣。
為左權利污染國家山河

LM

明哥走甩左

擺明回憶黎啦